法唔法國BP LISA都幾正???

Jennie同Jisoo係大美人就係人都知
睇睇下LISA都唔差
特別rap個時好型
跳舞能力極高

順帶一問，法唔法國金珍妮講英文好Sexy???新歌好多

想同佢做愛❤

正到

覺得佢rape得幾似RM

Jennie靚女？

第一係jisoo
二係Lisa / Rose

佢屌地嗰條片

仲諗住入來看汪明荃圖

哇好想射精

4個有型到
金珍妮

Jennie當然靚女
有公主氣場

[url]不了[/url]

嗱
mml佬
呢舖我就撐你啦

逃兵上水了

Cls個鼻
醜版何雁詩 今時今日有錢整容同化妝就個個都做到明星

女大18變
呢個先係而家既素顏

走數佬咪搞事

真素顏

個鼻差好遠

角度問題

撐笠清

對佢黎講應該係眼妝定鼻妝重要啲？
無左是旦一樣都認唔到佢 真誇張

根本好多明星隻眼落左妝都係咁

佢個鼻唔整容整細佢100%肯定做唔到明星
太核突 化妝都搞唔掂

你睇下佢IG有幾多followers, 再去評人做唔做到明星啦.....
我知你好客觀，好有實力，亦都可以屌人唔洗本
但係其實佢已經係明星黎架啦....